戴耳機有無人試過呢個問題

第一次用wireless earphone
塞入隻耳機 塞得好實 好穩
隔曬音 聽唔到出面啲聲

問題嚟喇 一戴上咗
我身體傳達嘅聲全部放到勁大聲
我聽到耳仔啲血管跳動
聽到自己食野啲聲
行路就呯呯呯
企電梯就喀喀喀喀喀

係咪我問題嚟 定wireless earphone都係咁

正常

呢個情況有無名堂？

呢個應該係入耳式嘅問題？
唔關wireless 事？

有

聽緊自己

仲會聽到心魔講野

我個良心

叫咩？磁力共振？

聽診器

其實你用普通耳機塞得太實 都會有嘅效果

硬幣唔記得咩

硬幣改變磁通量？

Daredevil

硬幣好硬效應呀

個耳綿唔岩你耳窿size，換舊細d

已經用最細

係咪應該拆咗塞入耳骨個塊野好啲

拆左就戴唔到
咁你唯有慢慢戴慣佢

恐怖片咩

聽診效應
你個耳機做得差